[以歌論歌] 側田 VS 衛蘭

側田:
命硬 / 三十日 / 男人KTV / Kong / Volar / 美麗之最 / 情永落 / 好人 / 決戰二世祖 / 晒撚氣 / 紅地氈 / 我不是好人 / 情歌 / 山歌 / 幸福止痛 / 頭條新聞 / 無言無語 / 一句

衛蘭:
離家出走 / 一場誤會 / 就算世界無童話 / 大哥 / 心亂如麻 / 如水 / 雜技 / 愛才 / My Love My Fate / 陰天假期 / 心有不甘 / 殘酷遊戲 / 男人信什麼 / 情人甲 / 十個他不如你一個 / 穿花蝴蝶

兩邊都未能盡錄，仲有好多都好正冇擺落去 (紅字我覺得係至少金曲level)
唔知你地覺得邊個正啲呢？ 都好多正歌，我自己就覺得衛蘭稍勝，把甜聲真係carry返首歌都得 (例如情人甲) 同埋金曲真係多過側田.....

請投票
正: 側田
負: 衛蘭

補充返: 唔係話金曲，應該話我特別啱聽嘅，如果講金曲，心亂如麻呢類大hit歌應該計埋

兩種風格
你話同一首歌 佢地每人分別唱一次都話啫
哪來的比較點

其實都好難簡
佢地2個啲歌都好正

綠字打錯咗，應該係不經不覺

咁都有得比

只係計金曲，你覺得邊邊勁啲?

兩位都係2005超級新人王，今年2017年一齊強勢回歸，有機會齊齊拎金獎
所以想出個Post緬懷下兩位嘅金曲

咁一面倒.....

沒有膽識纏你心亂如麻

色

二百年後再一起

兩個都鍾意,
但聽衛蘭真係享受
特別係現場聽live好似上左天堂咁, 天籟之音

啱 食左cd咁

兩個都正到屌唔住 點比呀！

唔好爭
一樣咁正

我愛衛蘭
每次聽都好舒服好relax
狂loop都唔厭

不過側田少歌

真係唔想比負皮，不過衛蘭真係正好多

衛蘭

push

心有不甘 -> 你的眼神

大佬呀。。。兩個都咁正 想我點比評呀

唱功側田 作品就衛蘭